認真問 其實點解警訊前主持件水炮車會係「無辜」?

認真想問下
呢件女除左係前狗隊成員之外
佢條仔仲係差佬前線有份打人
點解平時叫黑警死全家 冇問題
而家叫水炮車含家剷就係「鬥黃」先?

斷關係再討論

我仍然會叫佢做狗乸 同其他水炮車一視同仁

大愛撚唔係咁諗
仲會屌返你青頭仔冇拍過拖
希望英國唔好制裁林鄭屋企人
收到wind 佢地三父子「深黃」

但琴日呢個po 好多柒頭吠返轉頭
警訊前主持離職：禍必及當差丈夫

我見猶憐既青春少艾
試問誰忍得下心屌

因為佢哋要洗白

狗乸就係狗乸

你條五毛收

琴日個條柒頭大陸仔 係咁帶風向

因為佢有支那運動員同話人死黑警 算係黃 但都係會繼續黑警死全家呢個cencept

因為佢係黃

所以咪話兒登仔成日都係雙重標準 其他狗乸就屌 依個就唔屌 唔通依個水炮車有特權?

咁佢條仔有份落前線打人點計?

佢老公仲係狗 , 而且俾所謂同袍排斥都仲要做狗 , 唔抵可憐

如果無小朋友嘅話應該即刻離婚

無話條女無辜黑警都係要死全家

離咗分先講啦，但用狗仔式屌佢應該幾爽

直接D 唔好煩
我之前bno po貼過件水炮車
舊年6月有轉icon
舊po 亦有人爆過料

應唔應該revoke 佢bno ?

但琴日個po 有大愛賤種洗地冇咁容易話分手喎

琴日咪就係講同一樣野
結果成班大愛撚話「鬥黃」

其實大愛阻膠都係要滅絕嘅人種嚟

大愛撚話冇咁易容話離就離

應該ban佢黑警老公bno
佢就去英國比其他男人照顧

有利益白粉都可以當鹽

我琴日一貼BNO 水炮車陳麗兒
條仆街左膠即刻扮傻spin
話唔夠證據去判斷
貼埋link 比佢就繼續spin

我而家問緊你 件水炮車本人

支持樓主追擊
屌你老尾721都過左成年先話quit
怕俾人制裁就扮黃

On99

死出嚟講兩句就係黃

條臭閪幾時辭

就算辭撚左都仍然有狗糧食

曾經做過狗想洗底唔係唔得，唔該比啲誠意篤下灰爆大鑊

水炮車黃就冇問題
2個都藍先死全家

仲有怕冇得移民

邊個話水炮黃

呢個你同英國篤灰啦
講明BNO去英國落地之後會再審查

根本班大愛撚自己個標準一時一樣
就話係堅守原則既人係「鬥黃」

仲要班柒頭講個D 野 一改做777就自動debunk

最興就係講

咁林鄭三父子都無份制訂政策/撐狗
點解要制裁埋佢地 ?

件水炮車講到自己咁「黃」
結果自己條仔去前線打人又唔見嘈

笑撚到傻
下次鄭月俄講句光時都係黃

呢啲咪偽黃

曱甴強都黃

我係問緊大家睇法喎
呢條HX 飛雞同狗訊水炮車一樣
做過表證話自己「黃」
但自己條仔有份係前線打人
基本上兩條女都一樣

如果要篤BNO HX飛雞灰
咁點解唔屌得狗訊件水炮車先?

根本黑警死全家呢個慨念本身就係鳩up

篤
我支持

我咪問你就咁base on 現有證據
你認唔認要篤佢灰?

如果你讚成既話
咁點解我地屌狗訊水炮車就係「鬥黄」先?

班左膠駁唔撚到就屈返轉頭話「死毒撚未拍過拖 邊有咁易話離就離」

咁林鄭老公結左30幾年婚添
即係林鄭老公三父子係「無辜」

永遠冇洗底機制？

黑警都有人性過連登仔都Up得出

佢條仔有份係前線打人
咁點解唔可以叫佢死全家先?

所以班柒頭左膠得啖笑
全部先諗立場再夾硬砌理據
到真係兜唔到就直接屈人未拍過拖既毒撚

洗你老母白
垃圾蝗語

。

我應該係你口中嘅柒頭

諗諗吓你又冇話唔啱嘅

只係個判斷機制有矛盾

因為平時一講白警

連登仔會屌「白咩警 白警一早辭職啦」

所以正常情況下今次條女係要讚 因為肯走

不過今次尷尬在條女同時係水炮車

抵觸咗「黑警死全家」嘅教條

所以先有咁大矛盾

所以你話「白警」/「死全家」

視乎你認為邊一樣更優先

目前我嘅睇法改變咗

認為係介乎「無視條女」同「死全家」之間

做公廁快速上位通道

狗乸就係狗乸
想洗底既叫埋老公劈炮囉

支持樓主追擊

未結婚都唔係一家人，咁應該都係佢條仔全家死喎

其實問心一個有良知既正常人會接受到自己既伴侶做狗/藍屍？不過人地都可能有難處既，未結過婚唔敢批評人，可能要離婚真係唔易既

721後仲未辭職全部都係狗
冇機會被洗白

on99
估唔到一年後仲有人想幫狗洗白
辭左職又點，係有料爆有證據拎出黎就白
乜柒都無就繼續死全家

洗佢老母
你覺得有的話你都係痴線

依頭打完人成年
轉過頭RESIGN
就COME ON JAMES?

你咁樣睇我覺得可以接受
但係成件事核突在於一大堆傻仔無端白事係咁吹捧佢「良心XXX / 真黃手足」etc
你可以話我極端 但我真係說明唔到自己
一個「黃」既人會忍受到自己配偶去前線打人

雨革後全部都係狗

習近平落台果陣都係手足

你老母就蝗

你咁講就唔岩啦
冇小朋友應該問佢肯唔肯辭職
唔肯先離呀ma

全部都係罪犯
全部都會被支共判死刑

原來做水炮車係「無辜「既
咁我#17 pin 起件飛雞都未結婚喎
係咪唔應該revoke 佢bno ?

現職狗家眷死全家有乜問題

點解古代會推崇不殺降卒
因為若然殺降卒
本身想降既都會降低意慾，甚至寧願出多啲力

情況同啲藍店只要轉黃，就可以生意興隆
令到佢地假戲都要真做
做大自己個勢

政治要有大既器量
預咗要與小人、偽君子為伍
打擊人地既士氣

當然，要點做係每個人既自由
不論對錯本身，呢個係自由既代價

咁佢條仔辭左職未呀

樓主追擊人啲post係幾高汁由追擊tvb個啲post開始認得佢

冇一隻狗係無辜的, 加上佢老公仲係黑警, 扮黃唔洗制裁呀? 返大灣區啦

你咁講會比大愛撚話你「鬥黃」

PR打手準備進場

咪就係

呢排愈來愈多洗白po

2022年7月4號鄧炳強退休都即刻變「手足」

講多幾句就屈9人「鬥黃」

狗尿係黃冇錯

多謝G持
不過我主力係狙擊TVB 新聞部班賤種作者
TVB 戰線有其他手足開

兒登岀名跟車太貼

禍必及家人

已經唔係政見問題 係人性同價值觀
身邊人如果係藍 價值觀上已經完全唔同
何況仲要係狗 對多秒都反胃

推

push

洗白姐

上年8月quit都仲可以話要啲時間睇清楚
成年到依家先quit擺明驚制裁

跟本唔應該當係黃
講兩句就話黃

如果你係「黃」既話
根本冇可能接受到自己另一半有份落前線打人

辭職狗永遠高過你班任職狗 慳啲啦

仲有唔跟佢地路線就話你5毛

1年後quit 都係白，你都幾大愛喎

?

推香港獨立 唯一出路

全部唔抵可憐
冇一隻無辜
根本想移民
講起老公點解唔可以正面回應佢老公點點點
咩禍必及妻兒

你開樣開名公開屌狗再討論

咁洗白白囉

咁諗好合理 所以絕對冇必要吹奏

屌佢都冇問題

除非話同個衰佬斷絕關係啦～

問題就係你咁樣講就即刻比大愛撚屌你「鬥黃」

理撚得佢啦 難得有個破口梗係係咁宣傳呀戇鳩
呢啲咪叫捉到鹿唔識脫角
唔通嗰個病毒學教授去到美國篤灰 美國又會話你有份搞到美國死咁多人 唔值得原諒要立即槍斃咩

想洗白啫
畀半盒飯佢啦

支持樓主

Pishhhhh

未同藍絲老竇老母脫離關係攞衰仔紙嘅都唔好話自己黃

叫藍仔啦

跟車太貼

叫中大戰果個狗仔手足話比班大愛撚咩叫黃啦

又唔係靚 咁撚醜樣嘅女都護

on9

洗底！
洗白

黑警無一個係無辜，有冇一個黑警企出嚟支持我哋？有無一個黑警企出嚟譴責警暴？有無黑警爆721 同831 內幕？ 無， 一個都無，而家想洗白？我屌你老母呀，黑警死全家

呢件P牌琴日浪費左我2粒鐘
本身以為條仆街扮傻玩無賴
後尾先起到打簡體字大陸仔黎

721都過左成年
依家怕俾人制裁移唔到民就話自己黃接受唔到
鄭月娥：我都係黃架光時！唔好dq我本bc呀呀！！！！

琴日班左膠駁唔到就改口「禍不及家人」

咁點

臭雞

走返出嚟
另一半仲做緊鷹犬
洗底有冇咁容易

人哋改變左睇法

唔好追擊啦

你做乜姐
老豆老母就話冇得揀姐
配偶都冇得揀？

咁當年港英政府成立廉政公署，點解要特赦咁多貪污黑警？晤全部拉曬？

琴日有人都係咁講結果比大愛撚屌

你做乜姐

出世冇得㨂，而家都冇？
定係你冇勇氣唔想犧牲？對得起手足？

試下如果係princejoy樣

咁港英年代班狗係咪有殺人 / 新屋嶺強姦呀？

究竟抗爭者既陣營有幾多敵人，係在於抗爭者會界定幾多人係敵人
如果仲做緊黑警嗰啲你都未制裁到未懲罰到，就諗搞鳩埋辭職嗰啲，咁敵人數目只會越嚟越多

唔篤灰 冇特赦

佢條仔仲係前線打人呀

狗廁

你又做乜姐

所以咪同父母割𥱊

身體都有人咁做

三萬死全家一個都不能少
乜d狗好撚驚制裁咩
成日出post洗白

當年嘅黑警冇強姦殺人，但係全部都犯咗貪污罪，貪污罪都係要坐監，但佢哋有幾多人坐到？
對方係一個大團體，要搞鳩啲大粒嘅，首先要放過啲細嘅。如果唔係迫到佢哋大大細細連成一線就好撚難搞。
正如美國佬而家搞鳩中國都將中國共產黨同普通中國人分開講

我唔反對佢條仔死全家

我撐madam ruby.

老老豆豆，個個連登仔要人做聖人？
人地已經辭職
出哂樣數差佬唔好
忍受批鬥唔反駁

喂，咁都仲唔夠？有幾多個人有佢咁勇先？

有狗辭職就要大大力支持
但係黑警都要死全家
兩樣野無衝突

一邊話自己「黃」
自己條仔就落前線打人

咁佢做水炮車死埋一份 有咩問題呀

講緊佢條仔係前線狗有份打人呀
屌你老母

喺未有足夠實力制裁每一個無論違法程度重定係輕嘅黑警之前，應該優先諗點樣搞鳩犯罪最嚴重個一堆先

咁佢唔好再食佢隻狗公份狗糧
同埋篤佢隻狗公灰

有冇咁勇先

做唔到即係幫兇

佢條仔落前線打人都唔叫嚴重

喺連登用蝗語 屌你老母！

結左婚話離就離？
做好自己仲唔夠？成班法西斯
香港做警人上人，咁都棄暗投明仲想點？全家一齊乞食？

結婚後可以助狗為什麼弱

咁依家有份強姦打人果班resign係咪出到嚟叫句黃就可以特赦呀?
仲未撚計佢依期先resign ，要resign神早走咗啦，出到嚟扮兩下黃就唔追擊？
乜野陣營有幾多敵人 ，係在於抗爭者會界定幾多人係敵人依Ｄ廢話你留番係你腦海入面慢慢loop

因為你叫緊三萬THX果陣佢都係係三萬分之一

咁點解要制裁林鄭屋企人呀
佢老公結左婚30年以上添

結婚後可以助狗為弱

Cls依家連水炮車都可以話黃

唔識用洗底？新移民？

佢係被人發現like 左香港黑警page先比班狗杯到要辭

721之後都冇走果班我唔會原諒，
2019年8月辭職巳經係最後限期
冇走既都係畜性

辭左職 = 黃
鄧炳強退休個日 = 深黃手足

Good, 總算開始有啲共識，唔可能全部都重罰，一定係要有啲罰輕啲。我諗最大嘅分歧在於係有幾多可以特赦

洗唔洗寫悔過書

你係支那仔咪任你用囉

好波

我唔會話佢係黃，只不過係冇其他咁衰，始終我做人好均真，佢起碼都叫留過cm，唔會其他軍妓同一個level

咁我地屌柒件水炮車點解要屌我地呀

當抗爭陣營有實力到絕對能力制裁曬三萬人嘅時候，我會正式向你道歉

你係仆街咪追撃啲無謂野囉

正經野做多啲啦

連登仔真係蠢撚過豬

玩抗爭策略一定係吸納最多的人

就算淺藍都夾硬拉佢埋堆壯大

點撚知連登仔就反其道

鬥黃，set到標準有咁高得咁高

屌你本來淺黃都怕撚左你班黃衛兵

仲點會吸引到人轉會同你企埋一齊

黃圈本來好地地，就係你班友鬥黃批鬥左篤右篤

仲以為自己好撚型，實情蠢過豬

我有屌你哋咩？我唔覺喎

你鐘意咪寫囉，用蝗語重聲大夾惡
十足十大劣人

講緊佢條仔係前線有份打人呀
屌你老母人

曱甴強
振中
比卡超
聽日辭講對唔住係咪原諒

唔知邊個無賴扮正氣

你班撚樣屈我地「鬥黃」唔叫屌

赦你老母

有得衝你唔衝？

知你支那人，你可以繼續用你同胞嘅語言
我就不了

呢個po 真係痴撚線，批明係五毛，追擊所有變節警，等仲猶疑辭唔辭職既唔敢走。

最近請唔到人呀？咁既招都出？收皮啦。

好撚煩仆街

我冇講過黃呢兩個字喎，點解你會預設我有講？

關我撚事，總之721後佢仲係三萬分之一我理閪佢like乜柒

當年港英政府有軍隊喺手都冇辦法唔特赦大部分貪污警，咁不如你講下抗爭者嘅陣型要去到幾大實力，先可以做到一個不留三萬個齊齊制裁

啲人講到佢咩棄暗投明明明係正苦要cut警訊節目，佢冇得撈先走佢老公仲做梗狗成班仲幫住佢講嘢cls黑警死全家得個講字

覆唔撚到呀？
屌你老母

佢條仔有份前線打人點解唔屌得呀

其實中共唔會妥協添
不如大家做順民算啦

屌你老母水炮車扮下嘢就9up

本來我覺得唔應該revoke佢，但為左國家安全都係做啦，公然效忠其他國家屬叛國罪

英國間碟MI5:
英國移民局:

美國間碟FBI:
美國移民局:

澳洲間碟ASIS:
澳洲移民局:

加拿大間碟CSIS:
加拿大移民局:

紐西蘭NZSIS:
紐西蘭移民局:

哦

原來前人做唔到

今日都唔好爭取做得更好

條奴才自閹仲要懶醒出黎指點江山

你用蝗語就抵比人屌
咁都可以扯去做實事到
你班支那人係咁上下㗎喇

條on9膠上腦

我嘅問題係，抗爭陣營有幾大實力先做到一個不留，三萬個黑警全部制裁？

(呢個問題嘅前設係，當年港英政府對香港絕對控制, 亦有英軍喺手，都無法做到製裁所有貪污警)

咩你班

唔係講多幾次就係架

最無辜都係我
一句都係警嫂不用分那麼細俾班傻鳩圍

仲講緊對立陣營?一早昇華咗上去種族仇恨層面啦 你訓咗幾耐呀

得你班支那人用蝗語
你用蝗話仲唔係支那人？

屌又兜花園

如果抗爭得一個人

實力咁細係咪一樣唔制栽

所以要放過前線有份打人既狗

我差啲誤會巴打

是撚但你

條友失敗膠撚

黃嘅狗乸係冇衝突，我都係祝佢全家生性病，生個智障仔，除非佢分手/離婚

我係想了解下點樣做到啫，既然你哋有呢個堅持，你哋一定會諗埋點樣做到㗎？

(前題依然係港英政府當年對香港有絕對控制力,亦有軍隊係手, 都無法制裁到所有貪污警)

如果令你感到尷尬嘅，其實你可以直接講，你哋冇諗過點樣做得到㗎

大愛呢個詞咁用㗎咩

係呀

我都冇頭緒點做

咁就放棄理念

咁就放棄爭取既心

我冇咁講過，係你講嘅。
我非常明確地指出冇可能制裁到全部三萬個黑警，所以要有一大批需要特赦，至於邊啲可以特赦，邊啲冇得特赦，要再尋求共識

殺完人姦完人

尋求共識放人

On99

冇叫你放棄呀。
只不過唔好講全數制裁第三萬黑警嘅困難程度有幾高，
只係講你連點實際去做到呢件事嘅方向都講唔到出嚟，就要人哋認同你，呢種諗法就顯得好冇說服力

失敗撚

你咪放棄咗囉

我想問返你係純粹想表達自己嘅意見同睇法，
定係想有更多人去認同你嘅意見同睇法呢？

咁你都要問返你自己

我係想人哋認同我嘅睇法嘅，所以我有解釋點解冇辦法可以全數制裁到三萬個黑警。

咁你呢？

結果呢？而家仲有人貼連儂牆？畀我講中咗囉

但係你睇法係膠

我認為我既睇法係多數人認同

我嘅睇法係想知道點樣做到，唔係嗌兩句口號

撐乜姐

每種抗爭方式都有機會慢慢轉型

但唔係叫人唔好做

覆到，咪係佢自己講，老公被人排，被人杯，被人玩，一世唔洗升。佢都害埋自己老公喎，為信念乍，仲犧牲唔夠？齊齊乞食先至夠黃？

另外你又知佢老公上前線？

咁轉型咗做啲咩呀，轉型咗做念力？
提出實際嘅方法，比嗌口號重要好多

每一個抗爭方式都係朝向呢個目的

國際線係其中一種

每一個方法都唔一定會有十足把握

你問黃之鋒國際線要做啲咩，佢可以清楚話畀你知佢做緊啲乜嘢。
咁你話要製裁切三萬個黑警一個不留呀嘛，咁都要講清楚實際係點樣先做到㗎

不用分那麼細

咩叫念力

文宣戰唔係既

國際線唔係既

都係幾個月前個句，驚俾人制裁，於是高調辭職，吸下光環，幾個月後實有啲傻鳩公司請佢

唔好又兜返轉頭

國際係其中一個方法

轉型打國際線。而家係美中互打既時候，街頭抗爭已經起唔到大作用，香港人可以做既野就係做網軍

佢條仔去打人 冇得升好撚「慘」呀
冇得升就叫「慘」
呢兩個叫咩呀？

黑警死全家

我哋試下轉一啲關鍵字喺我哋之前嘅對答入面：
你：我要30歲前賺到一億
我：咁你30歲前賺一億嘅計劃係點樣？劉鳴煒就算有個富爸爸，三十歲嗰年都冇一億
你：咁唔通之前啲人做唔到，就代表我做唔到喇咩？
我：咁你嘅計劃係點樣？如果令你尷尬嘅，你可以直接講其實你未有計劃同方向去達成
你：係，我係未有計劃去達成，咁唔通因為咁就要放棄呢個目標？
我：咁你咁堅持，你應該會有一個計劃或者方向去達成，有計劃或者方向比嗌口號仲要
…………

你無野呀？
佢哋最盡咪幾萬人，咪講到好撚多啦

文宣戰係做寫文宣，國際線係要你聯繫國際嘅人同政要講解香港嘅情況，咁制裁三萬個黑警實際點樣做呢？
如果特朗普聽日問你你想我點樣幫你制裁曬三萬個黑警，你會點樣答呢？

柒夠

why not both？
你係咪唔知美國可以成個gp制裁架，仲同你咁得閒慢慢分咩
你唔叫美國對班黨員case by case咁考慮畀佢哋去美國？

當年港英政府對香港嘅絕對嘅統治權，亦有幾萬英軍喺香港，都做唔到拉曬所有貪污警去坐監，最後依然特赦咗一大批貪污警
咁所以我嘅問題係問，抗爭者嘅陣型要去到幾大先可以做到港英政府都做唔到嘅事呢？
而有乜嘢方法或者計劃可以令到抗爭者嘅陣型可以發到咁大呢？

又當

當你老母

其實不如條撚樣唔好反共啦
反正佢都唔夠共狗打
不如投共算啦

聽日先答

我同意尼種睇法，做網軍起碼一件實際嘅事情，比空嗌幾句口號冇實際backup嘅動作重要

因為佢咁走出黎同狗隊反面，會有生命危險
班狗塞白粉佢歎又得

曲線串人又唔知自己柒

當年做唔到係咪代表依家做唔到？
你要發到最大，有一大班身家清白既中立撚可以拉攏，點解要拉攏呢啲有污點既人？

佢又會loop架啦

出黎啦 屌你老母
一世冇得升就叫「慘」 咁呢d叫咩呀？

好，又教換下啲關鍵字啦
我：當年劉明偉就算有個富爸爸，佢都做唔到三十歲前賺到一億，咁你係有咩計劃可以令到你覺得可以30歲前賺到一億呢？
你：你不如去領綜援算啦，反正你都冇諗住30歲前賺到一億

收檔啦

冇問題，你拗贏我冇用，呢度好多人，睇你係要其他人認同你先有意思

你柒都冇問題架

你咪繼續整啲敵人出黎
有個前黑警朋友resign左 我地成班frd都無遠離佢 照同佢一齊玩 黎緊準備結婚添

死左膠block撚左算啦
分分鐘舊年有份loop白警

Hi sir

學你咁撚樣 day1就投訴咩 賤種

整啲敵人
本身就係敵人喎

佢條仔仲係現職前線打人呀

人哋係呀sir

我見到係清一色屌柒你喎

原來鄧炳強係手足黎

洗白白都蝗語

我知你好有雄心壯志，話要30歲前賺到一億。
咁我只係想聽下個計劃點可以做咗三十歲前賺到一億姐，真係有咁困難？

咁佢有無份呀

你縮返入你老母個閪度啦
死左膠 原諒警察

浄係知你無大志到弱智

佢咁講法
盧偉聰都係手足啦
唔好樹敵呀
佢都quit左啦
點解仲要搞佢

我唔覺，基本上都係“大撚曬”同埋你

你反共有咩計劃？
我只係想聽下個計劃點可以反共姐，真係有咁困難？

哦 姐係要禍不及家人?
咁你有冇幫手推振美 / 肛永祥仔女既po ?

用愛感化維尼

我好想知點樣30前賺到一億，我求下你，可唔可以話畀我知你嘅計劃係點樣？

老豆搵仔咁多data 有現職個啲唔撚搞

我叫你玉蝴蝶 你說這聲音可像你

佢條仔咪現職打人囉
你唔好spin 喎

好似好多人咁 實質得佢兩個

send 比內政部啦，國家安全豈可兒嬉

狗就三萬

比全世界制栽

我一啲都唔反共，我覺得中國人應該永遠比共產黨統治，佢哋係應得嘅。我作為香港人認為短期目標係完全做到中英聯合聲明中承諾到嘅一國兩制就係可以啦。

咁你可以講個計劃未？我問咗好多次都冇人肯答我

明曬

喂 佢條仔有份前線打人
而家出黎9up 幾句就唔屌得?

我一啲都唔反共

完

人地投黃就算啦

咁條仔有份打人呀嘛

柒到核爆

曱甴強都想投

要原諒前黑警加現黑警家眷了，佢地都係收order 喊住機械式黎濫打強姦手足而已

投lor

都話撚左架啦
條友分分鐘舊年有份幫手洗白話有白警

又一件

收到風速龍都係比鄧炳強迫佢地打人

我成句嘢咁長，你就係拎第一句逗號之前既幾個字，就定義曬我想表達嘅意思？

p.s.你可以講樣制裁曬三萬個黑警計劃係點樣未？
我已經問咗好多次啦

都答左你好多次

點樣先可以咁厚面皮

咁點？ 殺左佢條仔？
佢成個人都投埋黃
我都希望狗隊多啲人肯投黃
唔會特別支持
但我唔會再狙擊

專登狙擊投黃差佬
有咩好處？
定2020仲係只講原則

制咩裁黑警
一睇我就知支持共產黨深紅同志啦

啱啱有個叫“海龜先生”嘅加入，希望佢可以畀到畀到個如何實踐制裁計劃或者方向大家睇下啦

殺人投黃

放人

咁即係你之前講話要一次過制裁三萬黑警，你唔單止冇計劃點樣去實踐，甚至都只係講大話？

咁大家以後再搞老豆搵囝
因為全香港所有警察家屬都係無辜架

咁你唔去殺左班忠誠勇毅先？
放咩人， 你有方法清算佢地？

原來制栽真係有效

怕無得移民去旅行

急不及待洗白

警察家屬明顯係黃有貢獻咪唔特別搞lor
上次中大電鋸狗仔你係咪又要清算？

照你咁睇 姐係老豆搵囝都係無撚用

因為想deal

都要有班左膠先成事架

人哋殺人我就殺人

On99

人哋係官警黑勾結

我又去做

同路人

咁呀警訊水炮車而家係咪渣電鋸去劏狗呀?

點會無用？
班狗唔係仲係度風林火山緊？
起佢地家屬底有咩問題？
除非個家屬走出黎向全港表態佢係黃lor
落撚佢屋企隻狗面

咁我而家屌9件水炮車又有咩問題呀 屌你老母
雙重標準到仆街

搵緊你呀 屌你老母

佢係第一隻狗高調投黃
啲人（包括我）咪覺得ok lor

你想點就點
把口生係你度
你勸到大家一齊狙擊佢我唔阻你
我會專心繼續我自己既抗爭

咁你專心膠